仲有皇法? 警黑合作 後果自負?

屌佢老母一句後果自負 警察就唔批? 元朗政府惡到咁? 講咩野合法中立村民? 21號晚唔撚係村民? 有冇搞撚錯吖, 香港變到咁撚樣 已經好多人因為怕危險唔出 連訪問都威脅人,ON9

人民為大
有民意才有認授性和正當性

新post求幫推

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！